只論係阿仙奴，法比定奧斯爾勁D?

法比 正皮
奧斯爾 負皮

半斤八兩

法比@阿 勁d
防守似樣好多 仲可以打埋少少b2b

ozil

法比一個救全家，奧燒大賽隱形

瞓咗無睇，超級助攻王對雙曼有無出

差唔多啫

法比鳩個陣 都冇ozil hea跑咁肉酸

又黎一場定生死